［搞走塑］環保撚到超市抗議貨品過度包裝

有環保人士不滿超級市場的產品過度包裝，他們購物後即場拆除包裝的塑膠，並歸還超市，要求超市減少不必要包裝。

他們購物後即場拆除包裝的塑膠，並歸還超市
代超級市場多謝你地

已經去到走火入魔嘅地步

Polaris Tang 好得閒咁喎

有包裝又嘈，無包裝又嘈，班環保L將取代光頭星，掌管香港嘅環保政策，令香港回歸大自然，重返鑽木取火嘅黃金年代

刑事毀壞？

即埸用完個dom俾撚返佢為環保出一分力

環保撚死全家

人地買左毀壞乜鳩

係咪超市出錢請佢地做大龍鳳？

醒目呀
之後垃圾徵費丫嘛
超市拆晒先攞返屋企
之後屋企垃圾都可以帶去超市掉
年終慳唔少，正

去生產商度源頭抗議太煩
超市就方便好多，是但一間都得
最重要係生產商唔多包裝，我地之後無得抗議

啲垃圾廢青話點解唔抗議4000表格用紙，都戇居嘅
我唔攞四千蚊點有經費去支持環保呀
十幾張紙對我用四千蚊支持環保，抵銷咗碳足印架喇

樓主又反
好波

$4000?

冇
佢地用真金白銀買完就拆包裝俾返超市嚟打卡
個超市經理心入面應該係

最鐘意狙擊環保左膠

搞走塑班撚樣扮睇唔到

成班on99

同哥布林一樣咁黑人憎

片中有環保人士染髮 化學污染